陽光出果隻豆奶真係伏到仆街

果陣死屍味

新出?

以前有隻粟米豆奶

之前出過我又走去試
咁佢咪成日做十蚊三包架麻
買完返黎試咗啖 其餘兩包都扔咗佢

陽光只有蜜瓜奶最好飲

豆奶除咗維他奶之外真係別無他選

其實陽光隻隻都咁難飲
點生存到而家

檸茶同橙汁ok既

死屍咩味

死火，我覺得好正

檸茶不過不失
蜜瓜奶好撚正
其他不了

楊協成好飲囉

蜜瓜奶好撚正wo

懷念香蕉奶